頭先落街幫老豆買野仲要比佢鬧

頭先我老豆叫我幫佢買咩藍威寶

我落左惠康買左枝1L啦 都要幾十蚊

返到屋企佢一見到枝野即刻鬧鳩我

係咁叫我食比佢睇 話我無腦

幫你買野仲要鬧我 都唔知做乜鳩

佢唔係我老豆我神早屌佢老母

?

惺咁渣ga

jaga

惺渣架

渣ga

惺咁渣架